甴近平地位算唔算已經超越咗Frankie De Jong

個個po都一大渣甴近平 煩撚過bot

拉

羅

咁毛甴東囉

Frankie De Jong

Frankie Lampard

Frankie Ribéry